輕鐵冇拍卡俾人捉到。14日內繳交罰款但完全冇咗件事而家裁判法院出傳票

請問個流程係點會有啲咩事

上庭認罪 罰錢
完

收傳票會唔會有案底

淨係罰錢？

上庭個官問你認罪與否，答yes=罰錢，no=罰更多錢

咁就一世，下世記住交

驚西佢咩 狗鐵做個樣

唔該巴打

好小事啫
官問你認唔認罪。 咪認罪跟住咪交錢囉

唔好嚇我呀

依家放心了唔該晒

咁就一世 bno走啦

好的唔該晒

點解唔交？

無交罰款應該唔俾走

洗定屎忽啦柒頭

如果唔認罪既話，輕鐵係咪要用閉路片段證明你無拍卡？定係點樣justify你有罪？

企硬
交左輸一世

踼court
無嘢嘅

完全忘記咗

個個都戴晒口罩點樣認係我

好耐都未見過有人查飛

我憑本事唔拍卡

如果有入tg group 你會見到其實每日都有人查

輕鐵 港鐵 日日都有 大生意嚟 尤其輕鐵
好似屯門有法院係專門處理輕鐵呢啲
俾人捉到就乖乖地交錢

開咗張票就交
踢唔到票

輕鐵咪可能少啲 始終無可能個個站都派兩三個人
地鐵重人手左勁多

查飛嗰時無飛
又無有效入閘記錄嘅八達通
咁咪知樓主逃票

咁就比人嚇到 咁廢

On L99連登仔 又叫人罷搭黨鐵 出咗事嚟問下
十個九個撚鳩樓主 同你哋班撚樣講抗爭都可以食屎

幾蚊變幾千

樓主咪聽佢亂嗡，自己決定

有做就認

無做就唔認

咁撚樣叫抗爭你唔好話去政府合署hi粒鼻屎上牆
一日做埋啲白痴仔野咪有啲白痴仔上黎開post問白痴野囉

Summons唔洗驚，warrant 你就要驚

學下安全乘車

民事點會留案底啊
啲老細拖糧都未驚啊

你諗多咗, 到時認罪比錢就走得

咪係
上面條友都戅鳩

搭黨鐵用綠卡/唔記得拍卡
就算俾人捉到到同唔記得還書/ j cross俾人捉一樣
根本好小事

點解唔跑走

會呀。 呢世俾人通輯

投胎啦

屯元天區內通勤唔搭輕鐵有咩高見？

咁你想點先叫做抗爭？你又付出過啲咩大家參考下

傻啦,對住個官講我明跳既屌你老母
咁就當場釋放,連登仔會係庭外拍掌架啦

點解唔直接現場交$290？

唔會

林建岳請好勁的大狀打得甩超速

有幾千萬律師費可以試下打甩佢

其實庭都唔洗上 係法院入面開間房仔 有法院職員 同港鐵代表係入面
STAFF會問你 認唔認罪 需唔需要見法官 認罪就落返一樓交錢
冇錢比仲可以同個STAFF講而家冇錢 跟住佢會問你咁你幾時有錢 幾時交到
你答完佢會問港鐵代表同唔同意 同意就簽個名 走得
我果次個MTR代表仲要係帶FDNL口罩

食黃店從來唔食藍店

已經付出好多每次食嘢都搵餐死好辛苦㗎

呀 現場捉到罰$500 我果時唔記得交 要上庭要加多$30定幾十蚊上庭費

普通民事案件
非刑事案件
罰錢就得

點解當初唔推開佢跑走

傻閪 畀人周到就交啦 先講緊幾百蚊

上庭要畀幾千銀 偷雞唔到蝕渣米

搭同比錢係兩回事

走還走唔好掂到班黨鐵狗
佢地落曬order一掂到佢地就會插水扮受傷 報狗

咁樣睇你有冇威脅國家安全

係，黃衫狗憑本事捉鳩你

咁就一世

乜住開咁耐仲未知邊個時段博唔過
邊個時段一定唔洗拍咩

個channel其實有時都做唔到最update去避
好多人得個睇字又唔撚報
宜家樓主就係唔俾錢中撚左招
上邊條撚屌就話人搭黨鐵

咁我咪問區內通勤可以點

逐個站跑囉,咁有骨氣咁有guts順便當鍛鍊身體
區內通勤大哂?

盡做就可以啦

做咩呢排咁多比人捉
弱智?

btw咩站咩出口講聲

屌 你朋友差錢報大數？罰五舊喳嘛

可以繼續唔比唔去
咪撚益正苦

本身290
唔記得交變左4000
慘 希望你朋友係真係唔記得交喇

抵撚死。

留案底
冇得移民了

冇
唔係刑事
點解香港人法律知識咁貧乏

罰款呢類傳票罪行鬼有案底
不知幾多人年中犯幾百次
不過有乜嘢罪行係會有刑事紀錄喺香港來講都係一個迷

下世小心啲。

咁人地狗鐵部機有機會壞架嘛，你部機壞左就罰我？

咩谷

連登法庭宣判樓主無罪，不須罰款

佢報得狗既時候 人都走左啦 仲留係度關心佢？

記得請律師

假定誠實證人嚟 只要被告（樓主）同證人（黃衫狗）無任何糾紛 黃衫狗作證個官係一定會接納 跟住手尾好煩

若干年後煲底:
勝利啦勝利啦~~
樓主:我無拍卡282次俾人捉左200次罰左10皮野!

一眾連登仔:嘩好型好勁呀~~偶像yeah~~

認罪除非你有料自辨或者有錢請律師

連登律政師表示上訴樓主須還押候審

爭口氣

上庭認罪
跟住會問你有冇嘢要求情
如果冇嘅話佢就會叫你落去交罰款
同埋交返港鐵附加費
上次罰咗$600+$500

請律師個價仲貴過罰款,又哂時間

認罪算啦,呢d又冇案底

你可以唔認，不過個官有哂經驗玩你，話你dup 佢波鐘就罰更多錢咁解，到時邊個比？
好多ching都好口響架，幫樓主比羅

去法院交番
之後如果第一次比人捉
寫信比黨鐵 可以waive

我第一次都係咁 不過好多年前中學嘅事
唔知依家仲得唔得

唔會 好似泊車違泊咁小事 唔洗擔心 你講完認罪 個官會問你有咩求情說話好講 正路罰600

會，我朋友試過，之後無工請，而家做緊保安

會 諗定第時點算啦

月台咁撚多cctv 唔好搏啦
要走唔一定要掂到佢地

依家佢地會請多個南亞食蕉一齊查飛
你一跑就追你禁低你

即刻買機票去邊度都好 快

佢地係搭車周圍去架
日日同一個站咩

如果有悔意都仲可以排公屋

可能觸犯咗國安法危害國家經濟罪

講黎做乜鳩 已經捉左過撚哂14日

打甩佢，好易打甩

睇下咩位出事囉
幾日又一個上黎開post

不嬲唔拍從來冇比人捉過

我成日都唔拍

利申全月通

用你慳左既錢打官司啦 好易打

訓左幾耐
兩年前一早有晒哨站

又係d害尻人留言
你咁危急關頭推佢無情力左佢失平衡撞到爆缸你睇下係咪真係罰500無事
講野唔用腦

你當時應該留咗身分證簽名

冇㗎喇,睇下幾時有大飛過台灣啦

唔貧乏就唔會問點解地鐵反送中嘅時候「放」狗入啦

我上次罰四百加交返二百九咋wo

冷靜啲先
佢都已經講左佢既做法就係比人周到
我講緊自己做法姐
我又冇一早建議定全部人都咁做
我都係係咁而講下姐
冇話講野用唔用腦既
正如之前買樓撻訂單野
真係講下 就做咩

利申721後罷鐵到依家

唔會，一收到直接去交返就冇事

你違反左嘅係地鐵附例，唔係刑事。

唔係架
呢到今時唔同往日
有堆真係信打職員無事
之前有人教比假地址，最後又比人周到罰多左
害死人

抵你個人咁撚窮

蠢到俾人捉倒

做咩唔跑

人生已完

會 唔比移民 會死得好慘 搵定路著草啦

你朋友昆你